警隊解散後續

市民自發可以執行到 半年

之後會腐化

貪權

變黑幫

無錢 無得出糧

一定要諗

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

求求大家，盡快去換美元現鈔！

[緊急分析]法！不！責！眾！